[突發]屋企有大強

點算轉個頭就唔見咗 今晚唔洗瞓 有無方法引佢出黎殺咗佢

求巴絲解答

罐裝啤酒 飲一半放係地下 聽日應該有條強屍係入面

巴打試過ok?

洗唔係切開個罐一半?

睇過巴打們分享係唔駛切
阿強會自己行入去

多謝巴絲解答 一陣試吓